點解大個左 買錶買車 都唔夠細個果陣買一張mycard開心

辛辛苦苦儲成個月錢 每餐剩係食豬仔包
慳埋一百幾十買張點數卡
入個code果下嘅快感真係到依家都記得
依家好似買咩都攞唔到依種滿足感

試下買樓

買唔返架啦

試下叫雞

世事比你看透了

因為貪念
貪字得個貧
簡單就係快樂
以前落公園玩已經好開心
到大個左
有private jet ,郵輪，跑車
反而覺得好悶，好無聊
原來
物質太富楂係唔好

點會開心
多左野煩添

讀書時拍拖同依家出左社會拍係唔同FEEL

一句講晒
無憂無累先會開心

等下世咪有得再享受

唔好扮有

因為你唔係真係好想要
想買有錢買同想要係兩回事黎

服務好就話啫，萬一中伏真係泵春